黨報唱淡移民，令少d藍絲港豬移民，係唔係好事？

信佢個班本來就無能力移
權貴個個身體最誠實

藍絲真心相信黨報的假設，不實際

藍有分無腦藍同利益藍
無腦果班直頭想上大灣區住tim la
利益藍就唔會信呢d 野啦 搵夠錢就會閃人

你當藍絲真係蠢？講利益佢哋叻過你

其實每當藍媒紅媒唱好國產疫苗個陣，我都有種莫名既興奮，如果佢地全部唔打支產我邊有外國產打

推介多啲大灣區賣樓channel俾藍絲仲好啦

佢地唱淡
代表真係有一班有錢/佢地嘅支持者嘅走緊
D垃圾消息假新聞，只係比班低層藍打飛機用